恐怖遊戲 - 外國人的發惡夢經歷 This Game Is Real

HI all 今日又錄左隻恐怖遊戲
呢隻game係由一個外國人用左自己既惡夢來創作,佢都擺左自己個故事上討論區,最後重整埋隻GAME. 但真定假就唔知了

鐘意睇恐佈game既你，可以加入我地魚佬9C FAMILY呢個大家庭，香港本土粵語Channel

有興趣自己玩既可以係下面DOWNLOAD

深夜push一push比d夜鬼睇下